{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_097498",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "천자문"
    },
    "text": "光州広域市光山区サアムロ106番地99-15に位置した1階には、千字文、清潔なホール専門店があります。ここは、全てのメニュー包装が可能だが、出前はしません。運営時間は毎日10時30分から午後8時30分までです。土曜日と金曜日、木曜日、水曜日、火曜日、日曜日、月曜日、すべて同じ時間帯で運営されます。ただ、月曜日は午後2時まで営業が行われます。この食堂ではジャージャー麺、ガンジャージャー麺、三線ジャージャー麺、ちゃんぽん、クッパ、トンオジンオちゃんぽん、チァドルバックがちゃんぽん、酢豚、チャーハン、ユサンスルご飯、ジャプチェバプ、麻婆丼、チリ・エビ、両張皮のなど多様なメニューを楽しむことができます。ジャージャー麺は6,000ウォン、ガンジャージャー麺は9,000ウォン、三線なるほどは10,000ウォン、ちゃんぽんは9,000ウォン、クッパは9,000ウォン、トンオジンオのチャンポンは11,000ウォン、チァドルバックがチャンポンは11,000ウォン、酢豚は20,000ウォン、炒飯は9,000ウォン、ユサンスルご飯は12,000ウォン、ジャプチェバプは10,000ウォン、麻婆丼は11,000ウォン、チリエビと両張皮のはそれぞれ30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホール専門店はどこにありますか？",
            "answer": "光州広域市光山区サアムロ106番地99-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホール専門店の運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "毎日10時30分から午後8時30分まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "このホール専門店は何曜日営業していますか？",
            "answer": "月曜日から日曜日まで、すべて同じ時間帯で営業しています。"
        },
        {
            "question": "月曜日の運営時間はいつまでですか？",
            "answer": "月曜日は午後2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このホール専門店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ジャージャー麺、ガンジャージャー麺、三線ジャージャー麺、ちゃんぽん、クッパ、トンオジンオちゃんぽん、チァドルバックがちゃんぽん、酢豚、チャーハン、ユサンスルご飯、ジャプチェバプ、麻婆丼、チリ・エビ、両張皮など多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "三線ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "三線ジャージャー麺は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッパの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンオジンオちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンオジンオちゃんぽんは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チァドルバックがちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "チァドルバックがちゃんぽんは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の価格はいくらですか？",
            "answer": "酢豚は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炒飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "炒飯は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユサンスルご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ユサンスルご飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャプチェバプの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャプチェバプは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麻婆丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "麻婆丼は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリ・エビの価格はいくらですか？",
            "answer": "チリ・エビは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "両張皮の価格はいくらですか？",
            "answer": "両張皮は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 611
    }
}